難聽都要講，就算香港有幾多年輕人畀人掉落海、被恐怖分子強姦，外國人都唔會攬炒，真正嘅春袋係香港嘅私有產權同埋通訊自由

呢一百幾十年嚟無論猶太人，非洲人，盧旺達大屠殺，歐美人只會頂多口誅筆伐，唔會作出實際行動支援，因為真係其實唔關佢哋事

基於道德層面佢哋會口頭上支援你

真係未燒到佢嗰疊，佢係唔會出手

你見美國二戰如果唔係珍珠講畀日本一巴冚醒佢同埋畀德國炸沉佢啲郵輪你估佢會唔會咁早出兵？

返返去香港，由六月到今日:海富中心事件、射盲人隻眼 、對無殺傷力嘅年青人開實彈，831 大逃殺， 721 警黑勾結發動恐襲

其實樣樣嘢喺外國已經係核彈足以令當權者倒台唔係講笑， 你見智利淨係地鐵加價咁小事已經搞到好多官員要辭職

所以真正嘅核彈係關乎外國投資者同居港外國人嘅權利， 問題係之前嗰啲嘢其實都影響唔到外國人所以佢哋只會道德上支持你

但係前幾日警察可以喺冇搜查令嘅情況下衝入私有財產例如私人屋宇、餐廳任意拘捕人，而家仲開始搞網禁限制資訊流通

呢啲嘢就真係開始關外國投資者事

所以呢排真正要向外國人煲大嘅係香港已經冇私有財產權，警察可以冇法庭搜令下直接入任何人包括外國人嘅住所物業任意搜掠任意拘捕

香港嘅私有財產已經得唔到保障呢樣先係真正外國人會關心嘅嘢

經濟牌 一定要打

中美話開戰都係打下飛機 真正原因都係唔敢搞到經濟

推

Tui

強調現在香港已是警察管治地區，私人財產和個人自由不受保護

狗狗有咬洋人既片段就可以用黎宣傳

仲有，香港應該有外國人既社區/團體，只係我地搵唔到
搵到就可以同佢地講番癲狗會影響洋人安全

講得岩 我地需要更多支線

支持

如果香港變到中國咁，有防火牆，有 資訊審查，冇言論自由，外國唔知肯做野未

推

中共係咪會放棄香港？

13. 唔會，中共仍然執著搞大灣區，而香港係大灣區計劃嘅核心
14. 中共只會不停用震懾手法平定局勢
15. 中共會嚇香港人話用上海深圳取代香港，呢部份太on9唔詳述
16. 犬灣區嘅發展藍圖，簡單而言，中共只會消費香港現時嘅融資能力，長遠黎講唔會再俾香港發展
17. 現時香港班專業人士，係中共眼中係建設大灣區嘅卒仔，要佢地將香港現時良好嘅制度input入大灣區，規範化大灣區其他城市
18. (所以00後十幾歲後生仔死晒都冇所謂)
19. 引用90年代中共同新加坡合作「蘇州工業園區」例子做大灣區嘅參考。中共消費完新加坡嘅資金同人才之後，發展到開始賺錢就一腳踢走人
20. 新加坡之後又中多次伏「天津綠化城市實驗」，蝕得更甘，先唔敢再落場

中共黎緊會點打壓香港人

21. 監控燈柱、電子錢包、信用制、五毛，最強維穩工具
22. 平定反送中運動後，中共會重建香港嘅秩序，方便香港繼續供應養分俾大灣區
23. (之後... 香港人沒有之後)

方向正確

推既目標仲要link到唔係唔示威 唔出街就無事

女仔會比人擄走
唔出街會食TG

針唔吉到肉唔知痛
仆街啲講你唔將香港人受既痛苦俾佢地感受下佢地唔會插手

「習近平，甴近平， 曱甴王」

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

我之前都講咗，要美國做嘢，只能逼佢傾數，唔係跪地舉牌。你可以做出求助嘅姿態，但心入面要清楚點樣先會令佢幫你做嘢

甴種平

說得沒錯
政府帶頭比黑警用暴力破壞示威集會人生自由
而家就破壞法治及言論自由

已經係暴露左香港政府係獨裁加集權 中國式共產資本主義

呢啲理性分析全部都無咩人推
連登咩事呀依家

坦白講而家非洲日日都有種族大屠殺你會唔會理呀?

人就係咁撚偽善包括香港人都係

所以我係要同鬼佬講點解佢哋要嚟幫我哋，唔係因為為咗香港人係為咗你自己

如果你今日support香港，香港就會用佢哋資金， 人才幫中國搞你美國

就好似斯巴達入面嗰個k型人咁

本來你接受佢幫忙，場仗就贏咗

但係因為斯巴達國王嫌棄佢最後個矮仔就出賣情報比波斯人薩斯巴達軍一個措手不及

希望外國人唔好重滔覆轍迫香港人加入中國同你美國攬炒